林鄭月娥現正強烈呼籲大型商場業主為租客「紓緩租務」！

業主：不了

呼籲就跟
你老幾

講經咩
再回水啦on9 每人派3萬呀

笑了 日日黑警掃場都冇出過聲

都係時候同租客傾加租了

強烈譴責你

呢條柒婆都幾好笑

業主話你資助我咪減俾租客囉

自由經濟?
唔叫埋地產商降樓價?

又話香港係最自由市場

國安法 唔減就送中

呼籲柒娥唔好再衝出黎柒

擁有海港城及時代廣場兩大商場的九龍倉置業 （01997） 主席吳天海指，集團上半年租金寬免超過10億元，絕不是小數目，不僅租戶有困難，業主也有很多開支，如需要支付利息、償還銀行債務、支薪、繳交差餉及地租等，因此「業主不能單方面拯救地球」。

幾時上業主office蘋果式抄家
唔減租=支持攬炒=犯國安法

呼籲僱主十號波後俾員工放假？
不了

鬥地主 正式啟動

你大我呀.jpg

夠有呼籲WFH啦
有幾多跟

咁要有請李桂華大導演

咁威你咪立法囉，咩都只係識呼籲

說好的積極不干預呢
領展:推塌樓價同你死過

佢on9 唔係假扮

呼籲

呼籲有閪屎用咩, 成班狗官離地離到上外太空, 出黎鳩up幾句又縮番去個狗竇度

鬥地主開始喇

行返計劃經濟算撚數啦

大型商場話要
接物業炒股
減租 影響估值不了

點解唔強烈譴責

呼籲 ?????你比錢我就跟

柒婆鳩up一句當做左野

又唔見佢緊急法限制租金

減比你 100%唔執 ？
大家簽左合約 點解要減？
有得割唔割你就笨7

講句呼籲就叫做左野

呼籲
當自己邊位？以為自己有民望會有人聽？

業主 話理撚得你

業主強烈收租

再等下唔減租，隨時港共出錢交租喎，做乜咁傻自願減
加租咬大啖d唔好

平行時空中

呼籲再嘈就加租

你叫就要聽?

再嘈加多一倍

香港業主係全球數一數二仆街，唔逆市加租已經算係咁

呢句真

商店得返半條命先開始講呼籲 完全無作為

WFH 咩黎架
食得架

仲要以為呼籲左就好多人wfh 禁曬堂食 離撚地

柒娥:呼左就呼撚左
跟唔跟關我撚事

嘥鳩氣啦，出黎鳩up幾句又扮做咗野，食屎啦屌你老母

唔派錢撚有人消費咩ON9

佢會話你知, 呼籲業主減租之後
先知道原來好多大業主都要供樓

應該充公歸國家啦。

大商場業主90%都係上市公司黎，大部分都係藍籌股，即係又想拎MPF持份者找數?

樓價都加我無理由唔加租

腐乳 食得架

呼籲咋

你係咁禁夜市紓條毛咩？

直接講唔減就犯国安法
咁咪得囉
呼籲同鳩up有咩分別

共產主義

強烈呼籲

關你撚事

叫popo去批鬥班大地產商同業主

邊個唔減咪叫3w隻狗扔佢tg囉

我夠呼籲你再派錢
解散黑警

落行政命令啦

業主：對於林鄭呼籲,一笑置之嗤之以鼻

自由經濟完

呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲

呼籲有撚用咩屌你老母

平時叫班狗出黎打香港人 咁撚威
而家對住商家就唔敢用緊急法啦?

一早唔撚管，宜家先貓哭老鼠，正臭閪

共匪張香港全部商場舖位充公，全部公私合營

死都唔敢得罪班商家

無撚有錯
以為自己共產黨呀

同呼籲wfh一樣
陳肇始：原來仲有咁多人返工

業主 : Who ?

ＯＮ９
你老幾

租管丫笨

呼籲 屌你老母 對住商界就講句嘢當做咗
對普通市民就狠下毒手

呼籲安排在家工作 呼籲唔好炒人 呼籲減租

咁幾時要黨鐵旗下商場帶頭減租？
政府係大股東又有人係董事局啵

有心就直接規定佢
呼籲，咪即係外交部d fd

你都傻， 領匯呢d 實話要同股東負責， 唔加租已經算有良心

感謝讀者林鄭月娥提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566

強烈呼籲林鄭講啲有用嘅嘢好唔好

你夠薑咪立法 599g章強制減租 如果唔係就犯法

點解唔用緊急法強制班業主減租

暫時租務管制都無 好心就收皮先

Ok 加返10%租先 租唔起就咪撚租我啲舖 我大撚把錢 吉舖返三五七年都得

佢傻鳩咗

唔減租等於煽動民眾仇恨政府

緊急法呢

強烈呼籲有咩用

憑咩阻住業主收成期？

清算地產霸權

點解唔呼籲啲人出黎消費

大型商場撐完狗後已成condom
不過與市民為敵嘅決心市民唔會咁易忘記

天真過天真嬌

強烈呼籲

地產商：強烈反對你個強烈呼籲

呼籲 = 坐低食餐飯，講2野「減租啦」，餐飯由納稅人埋單

呼籲wfh
呼籲唔炒人
呼籲減租

供樓點算

地產商：你未夠班，叫你老細中聯辦同我講

地產商肯定noted with thanks

十萬先收貨

咁得到老闆信任，提呈人大救求啦，實搞得掂

業主少一蚊都唔肯過你

離地撚仲喺高空三萬呎

日日搞我個場叫我減租？
登報撐國安法錢你俾番我？

緊急法啦7娥

如果間鋪仲供緊邊個還比銀行？
比我就死都唔減仲要係咁加，反正仆街政府實會埋單

有生之年可以見證到香港發生咁o既事

之前打完風
我信左林鄭
同老闆互諒互讓
結果無左bonus同勤工

講左就當做左
人地唔跟係人地問題
有幾多之呼籲d人會做呀

阻人收成期啦 凸首

你咁撚打得唔打柒d業主

呼籲
之前呼籲市民捐口罩俾你,,收到幾多?

唔減=反政府
國安法

呼籲有撚用咩

點解要聽佢講野 被美國制裁緊與極端恐怖份子同級既人

喜帖街單野就無再信過林鄭講既野
爸打6皮當買教訓

我強烈呼籲你快D死呀

共產未

求人係咁撚樣

根本無人想理林鄭
企開啲啦

好撚驚呀屌你老母

呼籲... 彩你都有味

個個月三十幾萬咩措施配套都唔駛諗，淨係呼籲就搞掂

who???

強烈=求其交戲

都未到最嚴厲呼籲，驚閪

佢真係痴撚線,講下人地就會做

領展同黨鐵減左租未先？

大市場、小政府

我覺得佢應該直情話
邊個唔減租
就每日派三萬警力去駐守幫佢搞旺個場
落閘定減租, 自己揀

焗腸：我以為全世界唔洗翻工㗎

美國制裁都唔怕
共產黨員怕商家佬

叫領匯免租先啦

政府強迫地產商減租
地產商一定要炒人
成個維修部，後勤，客服d人工邊個出

無班傻租租繼續交貴租，邊個養佢地

所以777 9up無代價

心態翻譯:
講就講左，業主唔跟唔關我事呀，要怪就怪業主唔好怨我

唔好再發癲啦好嗎

用國安法啦笨

而家先講 你真係戇鳩鳩

特首:原來商場開鋪要交咁貴租既

鬥地主?

MTR 有冇減????????????????

就係
唔跟就犯国安法，沒收財產

極低民望特首呼籲d乜鳩

你比左咁多錢啲大財團，業主唔拎番啲點對得住自己呀，惡性循環都係政府做成

政府唔免咗差餉同地租先?

早就唔係
衣食住行都有大量壟斷

減租都冇用，黑警成日搞商場，又封鎖又拉人，商店做鬼到生意咩？

on9,政府有冇補貼？

你都ON撚9

商家同你既關係, 係建基於利益。香港一直以來都係咁
之前咁多次出面，而家唔少人仲要比美國望住，亦因為同你同一條船，搞到冇左美國市場
而家商家少左生意少左利益，你叫佢地進一步賺少D蝕多D? 為左D咩? 市民呀? 喂你知我知單眼佬都知，香港市民從來都係賤民來架啦。唔見你派D錢比佢，要係我度CUT??

信政府

無事

777叫班高官拎自己錢出來幫人LA

冇強制性唔會有人聽，最多減1%當俾面你

唔減樓價

用緊急法強制減租啦

樓價drop to zero

立多次緊急法囉笨柒

官方開始鬥地主

支持，邊個唔肯減租既就搵黑警扑爆佢個頭

日日入商場巡

想人仇富？
支持乜都唔減 繼續掙到盡就岩

業主：
你On9啦，香港不出幾年就玩完
而家最後一躺水，而家我唔食盡d?
第時商場、寫字樓大跌價
你 鄭棄婦同昆崙銀行會救我咩？

都有好多人叫7婆落台，佢落左未

我呼籲林奠去含撚

呼籲你老母咩
鄭匪月娥你個偽政權有撚用

業主又無比人制裁，驚閪咩

呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲

錢就派左俾商家 做野就呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲

on9

又唔見同情下窮人
要住劏房
叫業主減租

呢排佢講野好似假膠

自由市場

邊個唔減紅資租就黨安法回血劍

俾班商家佬惡咗咁耐，點解佢覺得自己講句強烈呼籲就會有人跟機，幾蚊一塊鏡都懶得買照下自己個衰樣先啦柒娥

經濟唔太好，要加租了，地產都要養家

咁使唔使呼籲埋銀行減息俾要供樓既業主

回水派錢啦On9

個個業主等緊政府揼水補貼，你叫佢地減租咪玩啦

開始鬥地主？

直接派錢啦 講咁多廢話 一人派 3 皮
唔好唔記得第三波係你條傻閪 + 老懵董 累香港人

因為有777個商家佬投佢票

佢唔想孭飛

做官幾好 呼籲減租 呼籲WFH

業主梗喺加租啦

幾時到私樓減租？

領x,建x個d加埋租添，毛都無減條

業主：呼籲林鄭收皮

業主唔聽話，立法強制囉共產就必須立法

幫租戶打飛機？

3萬 thx 。

呼籲姐，冇乜力。

呼吸易啲

你老幾呀有用既就唔會有地產霸權啦

無牙老虎夠膽就跟中共強制性，唔好扔個波比人DLLM

百佳,惠康:林鄭!我賺錢得罪你呀!

干預自由市場
我屌你老母啦
炒口罩唔見你出聲

政府唔帶頭豁免差餉地租電費
但又叫人減租？

邊個會理呢個違反英中聯合聲明嘅非法政權

領展同港鐵你都推唔到, 叫其他人做野

屌, 派錢啦

差餉及地租 冇免？
薪金政府已貼
利息政府已呼籲還息不還本

直接落緊急法免租一個月包你民意反彈

即係正如政府自己work from home但冇叫政府工程暫停，即係班公務員就條命先係命就wfh, 判頭，顧問，工人條命就賤命就照返工1樣

地產商: 業主不能單方面拯救地球

政府好撚廢
直接劏鳩曬班業主佢啦

呼籲武肺bb聽話好過啦

笑撚到，呼籲，我係唔減吹咩

唔聽你呼籲會點

推埋健康碼死得重快

反正都出咗個限聚令，出多個限租令都唔過份啦

特狗，業主都要還銀行供款，你係咪可以同銀行講俾業主暫停供款呢？

租客同業主共渡時艱

干涉自由市場?
ON9

你呼籲放WFH都唔跟啦ON99

冇人承認非法政權，不了。

而家你政府補貼呀？

強烈呼籲?

我強烈呼籲林鄭切腹, 你做唔做？

你帶頭起公屋俾香港人啦

乜仲有人聽你講架咩？

講兩句當做咗嘢 佢真係廢唔係扮嘅喎

你放病毒入關
然後後果要商家承受

ok, 你肯續租 36 個月既 , 就平你 3 個月約 啦 good deal

3個月租*

俾我見到即刻加租

立法免租，政府保貼返少少俾業主，輕輕鬆鬆

封關就話得罪阿爺啫，劏業主回血都唔夠膽？我包你民意反彈

叫左你封關幾個月, 你封左未

用「你邊位」比較合適

唔收咁密
每2個月交一次租，照收返2個月錢

諗起要交税俾班pk就嘔血

佢講得姐係好快好多鋪頭會執笠

業主對上仲有銀行
幾時向銀行呼籲

呼籲有用的話要警察干嘛？

work for hongkong
電視教的

應該收到風好多店頂唔住就快收皮

蛾： 叫你減租呀
業主：哦

市民呼籲林奠快啲死

搞到咁都唔減租,班業主算唔算犯左國安法

租務管制啦 勸乜鳩？

減$1

唔減咪強制收回土地羅

偉呀，在嗎？